一人一個強國玻璃心「以後不......」系列

以後不到Ikea睡覺
以後不用日本品牌
以後不買Iphone
以後不到香港
以後不...

...........

以後不做支那人

以後不買美國野

同我話以後不打飛機一樣

班仆街日日柒出國際
就黎乜鳩都比佢地block晒
但口裡說不...